# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2014-2022, Juan Linietsky, Ariel Manzur and the Godot community (CC-BY 3.0)
# This file is distributed under the same license as the Godot Engine package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Godot Engine 3.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-11 15:14+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Feature tags"
msgstr "功能標籤"

msgid "Introduction"
msgstr "簡介"

msgid ""
"Godot has a special system to tag availability of features. Each *feature* "
"is represented as a string, which can refer to many of the following:"
msgstr ""
"Godot 中有一個特殊的系統，能夠用來標記一個功能是否可用。每個 **功能** 都以字"
"串來表示，可以參照下列各種東西："

msgid "Platform name."
msgstr "平台名稱。"

msgid "Platform architecture (64-bit or 32-bit, x86 or ARM)."
msgstr "平台架構 (64 位元或 32 位元，x86 或 ARM)。"

msgid "Platform type (desktop, mobile, Web)."
msgstr "平台類型 (桌面、行動裝置、網頁)。"

msgid "Supported texture compression algorithms on the platform."
msgstr "平台所支援的紋理壓縮演算法。"

msgid ""
"Whether a build is ``debug`` or ``release`` (``debug`` includes the editor)."
msgstr "建置為 ``debug`` 還是 ``release`` (``debug`` 包含編輯器)。"

msgid ""
"Whether the project is running from the editor or a \"standalone\" binary."
msgstr "專案是在編輯器中執行還是以「獨立」二進位檔執行。"

msgid "Many more things."
msgstr "許多其他功能。"

msgid "Features can be queried at run-time from the singleton API by calling:"
msgstr "可以在執行時呼叫單例 API 來查詢功能："

msgid "Default features"
msgstr "預設功能"

msgid ""
"Here is a list of most feature tags in Godot. Keep in mind they are **case-"
"sensitive**:"
msgstr ""
"以下列出了 Godot 中大多數的功能標籤。請注意，這些標籤有 **區分大小寫** ："

msgid "**Feature tag**"
msgstr "**功能標籤**"

msgid "**Description**"
msgstr "**描述**"

msgid "**Android**"
msgstr "\\ **Android**"

msgid "Running on Android"
msgstr "在 Android 上執行"

msgid "**HTML5**"
msgstr "\\ **HTML5**"

msgid "Running on HTML5"
msgstr "在 HTML5 上執行"

msgid "**JavaScript**"
msgstr "\\ **JavaScript**"

msgid ":ref:`JavaScript singleton <doc_javascript_eval>` is available"
msgstr "可使用 :ref:`JavaScript 單例 <doc_javascript_eval>`"

msgid "**OSX**"
msgstr "\\ **OSX**"

msgid "Running on macOS"
msgstr "在 macOS 上執行"

msgid "**iOS**"
msgstr "\\ **iOS**"

msgid "Running on iOS"
msgstr "在 iOS 上執行"

msgid "**UWP**"
msgstr "\\ **UWP**"

msgid "Running on UWP"
msgstr "在 UWP 上執行"

msgid "**Windows**"
msgstr "\\ **Windows**"

msgid "Running on Windows"
msgstr "在 Windows 上執行"

msgid "**X11**"
msgstr "**X11**"

msgid "Running on X11 (Linux/BSD desktop)"
msgstr "在 X11 上執行 (Linux/BSD 桌面)"

msgid "**Server**"
msgstr "\\ **Server**"

msgid "Running on the headless server platform"
msgstr "在無周邊伺服器平台上執行"

msgid "**debug**"
msgstr "\\ **debug**"

msgid "Running on a debug build (including the editor)"
msgstr "在除錯建置中執行 (包含編輯器)"

msgid "**release**"
msgstr "\\ **release**"

msgid "Running on a release build"
msgstr "在發行版本建置上執行"

msgid "**editor**"
msgstr "\\ **editor**"

msgid "Running on an editor build"
msgstr "在編輯器建置中執行"

msgid "**standalone**"
msgstr "\\ **standalone**"

msgid "Running on a non-editor build"
msgstr "在非編輯器建置中執行"

msgid "**64**"
msgstr "\\ **64**"

msgid "Running on a 64-bit build (any architecture)"
msgstr "在 64 位元建置上執行 (不限架構)"

msgid "**32**"
msgstr "\\ **32**"

msgid "Running on a 32-bit build (any architecture)"
msgstr "在 32 位元建置上執行 (不限架構)"

msgid "**x86_64**"
msgstr "**x86_64**"

msgid "Running on a 64-bit x86 build"
msgstr "在 64 位元 x86 建置上執行"

msgid "**x86**"
msgstr "**x86**"

msgid "Running on a 32-bit x86 build"
msgstr "在 32 位元 x86 建置上執行"

msgid "**arm64**"
msgstr "**arm64**"

msgid "Running on a 64-bit ARM build"
msgstr "在 64 位元 ARM 建置上執行"

msgid "**arm**"
msgstr "**arm**"

msgid "Running on a 32-bit ARM build"
msgstr "在 32 位元 ARM 建置上執行"

msgid "**mobile**"
msgstr "\\ **mobile**"

msgid "Host OS is a mobile platform"
msgstr "主機作業系統為行動裝置平台"

msgid "**pc**"
msgstr "\\ **pc**"

msgid "Host OS is a PC platform (desktop/laptop)"
msgstr "主機作業系統為 PC 平台 (桌上型電腦／膝上型電腦)"

msgid "**web**"
msgstr "**web**"

msgid "Host OS is a Web browser"
msgstr "主機作業系統為網頁瀏覽器"

msgid "**etc**"
msgstr "**etc**"

msgid "Textures using ETC1 compression are supported"
msgstr "支援以 ETC1 壓縮紋理"

msgid "**etc2**"
msgstr "**etc2**"

msgid "Textures using ETC2 compression are supported"
msgstr "支援以 ETC2 壓縮紋理"

msgid "**s3tc**"
msgstr "**s3tc**"

msgid "Textures using S3TC (DXT/BC) compression are supported"
msgstr "支援以 S3TC (DXT/BC) 壓縮紋理"

msgid "**pvrtc**"
msgstr "\\ **pvrtc**"

msgid "Textures using PVRTC compression are supported"
msgstr "支援以 PVRTC 壓縮紋理"

msgid "Custom features"
msgstr "自定功能"

msgid ""
"It is possible to add custom features to a build; use the relevant field in "
"the *export preset* used to generate it:"
msgstr ""
"可以在建置中新增自定功能。在 **匯出預設** 中使用相應的欄位來產生自定功能："

msgid "Overriding project settings"
msgstr "覆寫專案設定"

msgid ""
"Features can be used to override specific configuration values in the "
"*Project Settings*. This allows you to better customize any configuration "
"when doing a build."
msgstr ""
"可以用功能來在 **[專案設定]** 中覆寫指定的組態設定值。這樣一來便能在建置時自"
"定各種設定。"

msgid ""
"In the following example, a different icon is added for the demo build of "
"the game (which was customized in a special export preset, which, in turn, "
"includes only demo levels)."
msgstr ""
"在下列範例中，Demo 版的遊戲使用不同的圖示 (圖示在林一個匯出預設設定中自定，並"
"只會包含 Demo 關卡)。"

msgid "After overriding, a new field is added for this specific configuration:"
msgstr "覆寫後，組態設定中會多一個用於該建置的新欄位："

msgid ""
"When using the :ref:`project settings \"override.cfg\" functionality "
"<class_ProjectSettings>` (which is unrelated to feature tags), remember that "
"feature tags still apply. Therefore, make sure to *also* override the "
"setting with the desired feature tag(s) if you want them to override base "
"project settings on all platforms and configurations."
msgstr ""

msgid "Default overrides"
msgstr "預設覆寫"

msgid ""
"There are already a lot of settings that come with overrides by default; "
"they can be found in many sections of the project settings."
msgstr "預設已經有許多設定會被覆蓋。專案設定中各個地方都有。"

msgid "Customizing the build"
msgstr "自定建置"

msgid ""
"Feature tags can be used to customize a build process too, by writing a "
"custom **ExportPlugin**. They are also used to specify which shared library "
"is loaded and exported in **GDNative**."
msgstr ""
"可以通過撰寫自定 **ExportPlugin** 來使用功能標籤自定建置過程。ExportPlugin 也"
"可以用來指定 **GDNative** 中要載入與匯出哪些共用程式庫。"

#, fuzzy
msgid "Translation status"
msgstr "翻譯格式"
